[
  {
    "question": "Care este capitala FranÈ›ei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Madrid",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Spaniei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Madrid",
    "answer": "D"
  },
  {
    "intrebare": "Care este capitala Germaniei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Madrid",
    "answer": "C"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Italiei?\n",
    "take": "A => Roma\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Madrid",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Poloniei?\n",
    "take": "A => Los Angeles\nB => Varsovia\nC => Berlin\nD => Bucuresti",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Ucrainei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Kiev\nD => Madrid",
    "answer": "C"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Rusiei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Moscova",
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Belarusului?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Minsk",
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Regatului Unit?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Madrid",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Statelor Unite?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Washington\nD => Madrid",
    "answer": "C"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Canadei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Ottawa",
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Mexicului?\n",
    "take": "A => Mexico City\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Paris",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Braziliei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Brasilia\nC => Berlin\nD => Londra",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Argentinei?\n",
    "take": "A => Buenos Aires\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Paris",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Chile?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Santiago",
    "answer": "D"
  },
  {
    "intrebare": "Care este capitala Peru?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Lima\nC => Berlin\nD => Madrid",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Columbiei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Bogota",
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Venezuelei?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Londra\nC => Berlin\nD => Caracas",
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Care este capitala Ecuadorului?\n",
    "take": "A => Paris\nB => Quito\nC => Berlin\nD => Londra",
    "answer": "B"
  }
]